無街出之happy friday

人大左星期五晚無以前咁多活動，自己一個有咩做好？我就自己係公園飲緊酒

上lihkg

已經上緊

大家都有節目

落清吧

一個落去有咩做